\section{Dénominations}

\subsection{Articles achetés}

Les articles suivants sont achetés auprès de fournisseurs spécialisés
et constituent l'ensemble des éléments nécessaires à la fabrication des blocs,
des pieds de table ainsi que des accessoires de fixation :

\begin{itemize}
	\item sachets petite taille,
	\item sachets taille moyenne,
	\item film plastique de conditionnement,
	\item chevilles,
	\item caches plastique,
	\item planches de bois épaisseur 50mm,
	\item profilé de bois 70x70mm,
	\item lasure,
	\item peinture.
\end{itemize}

Différentes variantes de teinte de peinture sont disponibles :
noir, beige, blanc, gris, brun, rouge, bleu, vert.
Des nuances personnalisées Pantone\textregistered{} peuvent être proposées
pour la personnalisation, sur demande spécifique uniquement, et ceci grâce
au mélange des trois teintes primaires de peinture.

\subsection{Articles intermédiaires}

Suite aux différentes opérations de production et sur la base des articles
achetés, sont produits les articles intermédiaires suivants :

\begin{itemize}
	\item taquet 30x50x100mm, provenant du débit des planches de bois
	d'épaisseur 50mm à la bonne largeur et longueur,
	\item pieds 70x70x800m, ils sont débités à partir des profilés bois
	70x70mm, avec quatre perçages de manière à faire passer les chevilles
	fixant les pieds,
	\item blocs de dimension 300x300x50mm, découpés à partir des planches de
	bois d'épaisseur 50mm, avec les quatre perçages des taquets pour l'assemblage
	des blocs et les quatre perçages des chevilles de manière à fixer les pieds,
	ainsi que des caches plastiques s'insèrent dans les emplacements dédiés
	aux taquets lorsque ceux-ci sont inutilisés.
\end{itemize}

\subsection{Articles vendus}

L'entreprise propose un certain nombre d'articles vendus permettant d'offrir
l'ensemble des éléments nécessaires au montage de la table
\og personnalisé \fg{}.

\begin{itemize}
	\item chevilles en conditionnement de 4 unités à l'aide d'un sachet
	de petite taille,
	\item caches plastique en conditionnement de 4 unités à l'aide d'un sachet
	de petite taille,
	\item taquet 30x50x100mm, en conditionnement de 4 unités à l'aide
	d'un sachet de taille moyenne,
	\item bloc finalisé selon la nature de la différentiation,
	\item pied également finalisé selon la nature de la différentiation.
\end{itemize}

Les blocs envoyés au client sont groupés par x unités à l'aide d'un
film de conditionnement plastique.
De même, les pieds sont conditionnés de manière identique par groupe de x
unités.
Lorsque des blocs et des pieds possèdent respectivement des différentiations
identiques, ils sont préférentiellement conditionnés ensembles.
